見好多人準備緊區選，提醒一下大家想奶共的人好多只係無機會

若果有機會入共產黨做既得利益者，相信在座唔係個個都忍得往誘惑。

湯渣就係一個活生生的例子，上位之後調頭入建制即刻有大大個位比佢做。

之後的區選一定會爆一大堆來歷成迷，政治取向成迷的“反送中後覺青”出黎。大家唔好抱住邊個後生投邊個的心態，要開始諗諗佢地邊個做得野，邊個真正的支持民主。

唔好覺得好少事，你踢走中坑容易，但你選著個後生的鬼，佢轉個身入建制，然後同你鬥長命真係會會攞命。

我係度呼籲大家，見到任何新出黎的區選參加者，要好好確定佢地的諗法同取向。唔好比準備抗共的執雞狗上位，佢地上左位隨時幾十年都轉唔到人。

大家放低咩野世代抗爭，以意識形態優先。記往，有好多仆街根本無心民主，只係正經方法無位上流先至走黎食社運飯，唔好養出新一代泛民

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

備投共的執雞狗上位

錯字

如果空降打建制就冇乜所謂
死馬當活馬醫
係咪都投新人

真係唔得。。。有D仆街我試過佢口風。。。真係當民主係on9當市民係狗，諗住水個位返黎算，真係話投共就投共。

都係打番建制冇乜所謂
等佢哋有新人狗咬狗都好

區選投票...唉
遠水不能救近火...
anyway都會投嘅
希望今次唔洗含撚

不如一齊諗下點樣對抗蛇齋餅種 掌心雷
北區真唔撚掂